{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_010588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000187953&dispCatNo=100000100050004&t_page=카테고리관&t_click=남성향수_전체__상품상세&t_number=23",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "CK 캘빈클라인 One EDT 200ml 기획(+미니어처/바디워시/모이스처라이저)"
    },
    "text": "カルバンクラインブランドで販売している香水/ディフューザーラインの男性用香水製品は3種類で構成されています。本品には200mlの容量が提供され、ミニチュアには15mlの小さな容量も付属しています。 また、ボディウォッシュとモイスチャライザーも一緒に含まれており、香水に合ったボディケアができます。製品の使用期限は製造日から36ヶ月で、約3年間使用することができます。使用方法は、脈が打つところにスプレーを噴射することです。製品の構成成分は、カルバンクラインCKワンオードトワレの場合、変性アルコール、精製水、四ナトリウムEDTA、香料、リナロール、リモネン、シトロネール、クマリン、ゼラニオール、ヒドロキシシトロネール、シトラール、イソオイゲノールで構成されています。ボディウォッシュの場合、精製水、ラウレス硫酸ナトリウム、コカミドプロピルベタイン、塩化ナトリウム、フェノキシエタノール、安息香酸ナトリウム、セチルヒドロキシエチルセルロース、ココグルコシド、クエン酸、 ジエチレングリコール、ポリクオタニウム-7、水酸化ナトリウム、水和シリカ、リン酸ナトリウム、香料、リナロール、リモネン、シトロネロール、スキンモイスチャライザーは精製水、ジメチコン、 イソノニルイソノナノエート、グリセリン、プロピレングリコール、ステアレス-21、ステアレス-2、セチルアルコール、フェノキシエタノール、シアバター、トリエタノールアミン、アクリレート/C10-30アルキルアクリレートクロスポリマー、 クロフェネシン、セテアリル硫酸ナトリウム、ジイソodium EDTA、キサンタンガム、トコフェリルアセテート、香料、リナロール、リモネン、シトロネロール、クマリン、ヒドロキシシトロネール、ゼラニオールで構成されています。このように構成された製品は、カルバンクラインブランドで販売されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "カルバンクラインブランドで販売されている香水/ディフューザーラインの男性用香水製品は何種類ありますか？",
            "answer": "カルバンクラインブランドで販売されている香水/ディフューザーラインの男性用香水製品は3種類あります。"
        },
        {
            "question": "カルバンクラインの男性用香水製品の容量はどのくらいですか？",
            "answer": "カルバンクラインの男性用香水製品には200mlの容量が提供されています。"
        },
        {
            "question": "カルバンクラインの男性用香水製品にはミニチュアサイズも含まれていますか？",
            "answer": "はい、カルバンクラインの男性用香水製品には15mlの小さな容量のミニチュアも付属しています。"
        },
        {
            "question": "カルバンクラインの男性用香水製品にはボディウォッシュやモイスチャライザーも含まれていますか？",
            "answer": "はい、カルバンクラインの男性用香水製品にはボディウォッシュとモイスチャライザーも含まれています。"
        },
        {
            "question": "カルバンクラインの男性用香水製品の使用期限はどのくらいですか？",
            "answer": "カルバンクラインの男性用香水製品の使用期限は製造日から36ヶ月で、約3年間使用することができます。"
        },
        {
            "question": "カルバンクラインの男性用香水製品の使用方法は？",
            "answer": "カルバンクラインの男性用香水製品の使用方法は、脈が打つところにスプレーを噴射することです。"
        },
        {
            "question": "カルバンクラインの男性用香水製品の構成成分は何ですか？",
            "answer": "カルバンクラインCKワンオードトワレの場合、変性アルコール、精製水、四ナトリウムEDTA、香料、リナロール、リモネン、シトロネール、クマリン、ゼラニオール、ヒドロキシシトロネール、シトラール、イソオイゲノールで構成されています。"
        },
        {
            "question": "カルバンクラインの男性用ボディウォッシュの構成成分は何ですか？",
            "answer": "カルバンクラインの男性用ボディウォッシュの構成成分は精製水、ラウレス硫酸ナトリウム、コカミドプロピルベタイン、塩化ナトリウム、フェノキシエタノール、安息香酸ナトリウム、セチルヒドロキシエチルセルロース、ココグルコシド、クエン酸、ジエチレングリコール、ポリクオタニウム-7、水酸化ナトリウム、水和シリカ、リン酸ナトリウム、香料、リナロール、リモネン、シトロネロールで構成されています。"
        },
        {
            "question": "カルバンクラインの男性用スキンモイスチャライザーの構成成分は何ですか？",
            "answer": "カルバンクラインの男性用スキンモイスチャライザーの構成成分は精製水、ジメチコン、イソノニルイソノナノエート、グリセリン、プロピレングリコール、ステアレス-21、ステアレス-2、セチルアルコール、フェノキシエタノール、シアバター、トリエタノールアミン、アクリレート/C10-30アルキルアクリレートクロスポリマー、クロフェネシン、セテアリル硫酸ナトリウム、ジイソジウムEDTA、キサンタンガム、トコフェリルアセテート、香料、リナロール、リモネン、シトロネロール、クマリン、ヒドロキシシトロネール、ゼラニオールで構成されています。"
        },
        {
            "question": "カルバンクラインの男性用香水製品はどこで販売されていますか？",
            "answer": "カルバンクラインの男性用香水製品はカルバンクラインブランドで販売されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 894
    }
}